CA/ACO招聘(84) - 含恨而終，我願意！

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 7 月底 (前排更新左）

前文提要
CA/ACO招聘 - 華田幾時有，追po續憂愁 (65)

CA/ACO招聘 - 華田總要在雨天 (66)

CA/ACO招聘(67) 夢醒了，華田就在我身邊

CA/ACO招聘(68) - 華田暴雨警告現正生效

CA/ACO招聘(69) - offer幾時有，把頭望信箱

CA/ACO招聘(70) - 柯華田，我愛你

CA/ACO招聘(71) - 華田不是夢

CA/ACO招聘(72) - 仆你個街，華田嚟嘅喂

CA/ACO招聘(73) - 大家一齊做同事

CA/ACO招聘(74) - 明日復明日 明日何其多

‎CA/ACO招聘(75) 收工睇信箱，又有offer派喇

‎CA/ACO招聘(76) 今日真係好好天呀，我諗聽日一定會更好天既姐，係咪呀哈姆太郎?

CA/ACO招聘(77) 下！咩你仲未有華田咩，咁咪冇得含恨而終囉！

CA/ACO招聘(78) 放完復活節又派offer啦！知唔知呀！下？

CA/ACO招聘(79) 你知唔知親戚朋友知你有offer之後有幾嬲幾傷心呀？下！

CA/ACO招聘(80) 知唔知咩叫辦公室支援服務呀？下！

CA/ACO招聘(81) 知唔知未in既考生人人自危，in左既考生每日祈禱呀？下！

CA/ACO招聘(82) - 你每日嘅工作就係負責斟茶遞水換水同搬野，知唔知啊？下！

CA/ACO招聘(83) - 搵咁少錢，買樓，生仔，買車，請工人，全部都做唔到，仲講咩life？

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號 登陸日11月30號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號
第6水ACO OFFER 已派1月14號-1月18號 登陸日 2月27號
第7水ACO OFFER 已派1月21號-2月1號 登陸日 3月21號
第8水ACO OFFER 已派2月4號-2月15號 登陸日 3月28號
第9水ACO OFFER 已派2月18號-3月1號 登陸日 4月10號
第10水ACO OFFER 已派3月4號-3月15號 登陸日 5月7號
第11水ACO OFFER 派緊？ (聽講有人3月22號IN收OFFER)

CA派OFFER日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1
15/2
22/3
15/4 <-已派至3月15日

ACO/CA offer房統計(填資料)

ACO/CA offer房統計(睇結果)

你願意成為ACO/CA嗎？愛香港、忠於市民，無論你將來幾低人工、點唔風光，甚或含恨而終，直至死亡。

新post
rd春

你願意成為ACO/CA嗎？愛香港、忠於市民，無論你將來幾低人工、點唔風光，甚或含恨而終，直至死亡。

我願意!!

Lm

waiting春
覺得自己cls

第10水ACO OFFER 已派3月4號-3月22號 登陸日 5月7號

22/3琴日都派埋喇（新興巴），所以係同一水黎

係翻兜春

但呢屆好少聽到翻兜

老藕姦又追過女女男喇

好似一月/二月兜左重貨絲

Offer spring

好似兜咗一次咁大把，重貨絲應該係萬中無一case

冇，都係啲類似守則嘅野，一早已經fing埋一邊唔撚理喇

隔咗幾耐兜

好似兩個幾月
佢係2018年尾in既 果期2個月都算耐

除左重貨絲 好似都見唔到有其他翻兜咁

上屆4月有派翻兜2月既人， 我諗今屆都會有

魔仔笑死

不過有waiting都滿足啦

恭喜晒三月既巴絲 四月既大家準備好未

想問6月大榜係點？

多謝你記得我啊🐰🐰

大榜暫時延遲至七月底 至於大榜係點
係一場好轟烈既大屠殺 越遲收email越好 呢個係根據歷屆經驗 今屆唔知會唔會有變動

我11月30 in 2月11 offer

做咩咁留意我

無計 個名太搞笑

即係之前冇offer嘅都有機會？
點解愈遲收愈好？

我覺得各有前因莫羨人啦，有人想搏，有人想穩定，你揀得個份工必然有佢嘅代價，魚與熊掌豈能兼得，呢個亦都係機會成本嘅問題

往年經驗係出左reject，再出waiting

睇勻咁多po好似真係得你係翻兜

其他個啲唔通咁橋冇玩開連登？

收工發現已經爆左咁多post

係啊 冇offer既 會收到reject or waiting
至於第二個問題 因為會先派reject 後派waiting 所以就越遲收越好 不過唔知今屆安排 所以只供參考

叫男朋友改名先

冇錯，講黎講去都係魔仔自卑心作祟，講到做aco好似十惡不赦咁

個排我睇連登睇到好sad 隔幾水都冇收到以為自己收皮（雖然我預左自己收皮），所以收到華田個刻我真係喊左出黎 嚇親我呀爸呀媽

叫3993(輕貨)

一派華田係爆得快好多

機會成本 諗起中三第一堂econ

我中四先學

我反而慶幸自己上屆唔係入光頭佬房，就算有offer俾我，我都未必有信心做得長久

[member] 唔知伏位派完未
係唔係愈遲rd愈著數
收到華田唔知填咩日期好
6月中想去個旅行
但朋友叫我最好15號入職 跳pt早一個月
請問大師有冇指點 ［/member]

lm

仲有冇三月中無收到offer嘅巴絲？想要圍爐希望只係太多信未寄哂

325 求春

買花戴？
咁你男朋友都做ACO買花戴得唔得呀！下？

新Post 留名
繼續Offer春

21/3 CA in ，求offer

412柯春

唔好以為轉左做aco就可以準時放工

利申，audit 細firm轉左做aco，某方面係輕鬆左，唔洗帶d野番屋企（唔洗番到屋企都要諗工作上未處理好ge地方）
利申2，沉日都仲係收8點半30，做左2個月平均收8點

上屆入男女女房, 死得都好慘烈
但諗落自己係答得差既, 所以都預左自己收到reject

我記得上屆放大榜好似15:30左右已經有巴絲話收到email
我就好似4點幾收到email, 果時真係每幾分鐘就refresh一次個email,
野都做唔到
當年個post好似戰地咁一遍屍駭

最後
415春春春

都未派到你圍咩爐啊

真係去到邊都見到魔巴 唔好成個死廢中咁啦

稅局？

一齊waiting春
雖然都係覺得只有Thank you for attending

佢心地都幾差 係咪有反社會人格

一齊春春春

我都未放棄的

ot有無補水？
aco份約寫明每周工時44Hr including lunch！

audit firm就算做到凌晨都只係請食消野同包的士費，好少會補ot鐘。Local firm既經驗出去commercial又俾人計少1-2年經驗。考唔到QP真心考aco係幾好選擇！

我為左搵希望，睇番以前嘅post，發現2月嗰批，4月10-4月13(星期六都有信？)都有派過，所以未絕望架

過埋呢個星期都無，我可能會癲

仲有waiting 既

in成點 邊間房

3月尾 in ca spring
希望啦啦聲行刑等我可以解脫安心等大榜

兒童節 春

咁一齊集氣

大把人慘過佢，係咪講佢自己

早晨rd春

咁已經好過audit firm

我以前做既audit係peak season例牌要ot，除非隻job係大客先有補鐘同埋星期六返公司做有得補鐘。

非peak season可能都要ot但一定無得補

新post LM
柯春

記住唔好口疾

3月18日最後一日求offer啦

有消野公都好呀，的士費仲要等幾個月先有

5月7果水

agger， 不過佢收8半應該都係無得補? audit真係，做JUNIOR仲要低人工，真係要做返3,4,5年先叫做OK D，18FG做左一陣AUDIT唔知點取捨

不忘自嘲

最少有CA袋住先係咩意思

我成個interview都口疾

炸蝦巴，遲啲先叫rd春吧啦
可能仲出緊華田春嫁

我覺得一坐底講9大同自身果陣淡定有錢剩
比人chur緊果陣口疾都好正常

又好似係
我地起碼6月中先有

一開波已經緊張 好唔鐘意講野

我都係

睇嚟in之前要苦練

求兔神做下好心比埋華田+翻兜+waiting 春比傷痕巴 大傻兔絲 2.5絲 夜禾兒絲 經典巴 酸叔叔巴 等等等等 乜都好啦

新po留個名

今水派到3月22號, 但又好似無咩18-21號嘅報喜? 呢水好似派好少咁

比埋Hope啦，佢名都改到咁誠心

笑多啲都有用

求兔神降臨神積

到時入職，返工就係度日日剪Coupon 剪郵票自得其樂。

點知剪極都係得果百幾蚊，以為可以彌補到同EO既差距。

最後呢？就搞成咁。

係個人本身有問題 關個職系咩事

仲有咖啡貓 雖然唔知佢有冇上水

有冇今日面試既巴打

現職ca 3月13in 女女男 收到aco offer
要放返個荀位出黎唔捨得

係wor 好耐冇見佢上水 唔通有更好路數？

你好恐怖呀，好似果啲冤魂要報仇索命咁
定係你有幸做過aco明白當中既辛酸要出黎警世呀？下！

其實都有諗過會唔會係有啲平日日子係冇interview呢，好似我個水咁，有好多都係21/1 in，但有啲日子又唔覺有人in同收offer

可能係
之前beyondboy巴都搵到份HA做呀

aco 放已棄， ca一次派一個月interview日子？

[精神分裂]相信自己有 但又覺得自己冇 好矛盾[/精神分裂]

琴日有人發開口夢話請1300

我諗今屆應該連埋wl都過2000

同埋睇返大家interview表現其實都係差唔多

所以仍然有機會的

俾啲耐性啦

CA都希望係咁

今日收到架？？ 信箱收定點？

我都係
好想打電話問分 但可惜唔得

多謝你

希望佢遲啲上水啦 上次佢都有恭喜我

可能7月頭先有
正呀 有好多時間湊我隻bb

CA應該都會放水喉

你見開頭in完都咁快有消息就知

放下兔仔生活照比我地睇下

唔關事，就算係特首都有機會犯錯，前車可鑑

恭喜晒

offer春

me 24/5 in

想問會唔會係前兩日已經黎左office，只係今日先俾你？

係你窮先會貪人幾舊水姐......

唔代表

睇黎有機會喎

3月頭in aco
已經放棄左 睇黎aco與我無緣
收拾心情搵工算

我當初點解轉做aco係因為諗過：考倒牌又有幾多個又可以有3萬人工？
況且能力愈大責任愈大，以audit firm來計
升上去唔代表可以早放工，反而只會愈來愈多（wok)job跟，
到時平均晚晚放10點，即使4萬人工比aco頂薪多1萬係咪又值得咁ot ？
轉出commercial 又有幾多個持牌會計師可以有3-4萬？（一間commercial公司有幾多個e個位?除左FM可以到5萬或以上，FM以下有幾多個accountant位係有3萬以上？）

Ot想補水/補鐘？諗多左啦，我諗9成aco位唔會有ot補水/補鐘，我番左2個月平均放8點，最遲930， 試過幾個星期六都番去清file, 同我當初入職ge 準時放工想像都有幾大出入，或者係我入倒伏位（我有朋友做aco係唔洗OT)

暫時答你唔倒，我睇唔見我個位係有淡季
暫時做左2個月，過多一個月再睇下

唉，322in，見到巴打話尋日收到，諗住睇下今日有無奇蹟會收到，點知都係無

如果我入呢個位，我打死都唔會星期6、日返去。
入政府就係想安穩，WORK LIFE BALANCE，而家仲要我每日8點收工，星期6返去。最重要係，冇OT補水補鐘又冇BONUS呀大佬。 我ACO咋，你估EO呀 EO都冇咁痴線

仲有下午既

後生姦（應該係）
一in完覺得ok,但隨住日子愈耐，愈多人收到華田之後分享返
就覺得自己愈無機會有do

EO 先得閒，
佢主要工作係睇文件同簽名（我唔知仲有冇其他🤔）
（會核對d信有冇錯字，錯資料/格式）
我個EO係勁細心，我一d 好細ge 錯誤都會捉倒出來
（相對我都幾有壓力，以前做audit paper除非係出report, 一般audit work錯gramma, typo error都唔點理，而家連標點同行距都要理）
佢睇哂佢下邊果幾個aco ge 文件同簽名點都快過我prepare封信同attachment 等ge filing 工作，所以佢基本上唔洗ot

利申，有能力就去考2a3o la, 我自覺我無

考牌，入政府做細AO啦

有可能係寄失左啫，過幾日GGO會打俾我地嘅

我都想

你指會計牌可以入政府做ao?
稅局d位？

ACCOUNT OFFICER， 大AO係政務主任

我in果陣都係水煙呀
幾乎全篇都係自己拼音黎讀. 問問題又要佢重覆先答到
好多字唔識

如果我一月IN 係咪都係6月等大榜?

咁hit實要知

見到都心痛，EO啲標準真係搞唔明白

未睇信箱不抱期望

睇返你之前interview sharing
由靚女變毒女咁去interview
其實我都係特登剪返個學生乖仔頭去in

3月尾offer春

俾埋我呀

唔通下次鏟光頭髮去in

標奇立異，out

光頭佬：難得見到一個同我一樣咁潮既，請！

個日係入咗老姦房

你就好啦收offer

4月頭春

同你同一日in同一間房
都係一in完自己感覺良好 但越黎越無信心了

你都係3月4 jessica?
可能仲有機會架

係囉 硬係覺得怪怪地
定係今次月頭到22號係派左勁高分果班尖子先 然後又停好耐先再落雨

係呀勁深

自我感覺唔準

我都識讀識答啲英文，其他時事問題我都答到哂，以為終於都成功。

結果一樣無offer
我真係好想知點解 Elaine你可唔可以講我知

啲TO可以keep幾耐？夠期都放唔到可唔可以換返錢

可能會再有翻兜或者有waiting呢
唔好咁快放棄呀

整多個表mark人嘅interview date?

諗辦法提升工作效率
唔太相信draft下email/letter同file下野會搞到要ot

有冇已經收到rd 既巴絲分享下 你地寫earliest rd day 既日子 同你地rd既日子 會唔會隔好耐

好驚早左辭職 係屋企等rd冇野做

如果可以快啲有Offer就好啦
好想辭職呀
我老闆真係好on9呀

收到rd信再辭工都得
填5星期notice period有35天
辭工通知一個月要31天
係無郵遞延誤情況收到rd信即時辭工都趕得切

計返應該差唔多派CA
唔知有冇安慰獎呢

今日有冇人收到信

張相最好影過 因為佢地會睇你份file先 要有種老土feel, 類似啲teller 呀嬸咁，差啲金絲框都出動埋

竟然係咁，等我仲特登影過幅相，等自己睇落smart好多真係攞黎搞

我同當初巴打好似諗法，有時唔係唔中意做audit,係覺得果種環境同文化唔岩自己，捱完幾年係米搵好多錢？真心唔覺，自己又無料入big4，但睇完巴打你aco 都唔係真係好輕鬆，好動搖，去唔去馬好

係咪好多大學生爭

呢個一定

唉，下午都無，如果聽日都無應該玩完

大家7月見

7月見

想問一下派到幾號？

Aco

四季巴未收offer?

幾時call report?

6月24. 5 week

未
N仔 算得閒 仲上到水
但有唔少同部門N仔已經忙到mon唔到依邊post

call得report一定有offer，係遲定早嘅問題。

唔同有啲程序仲未完成，所以有啲3月中嘅offer未出？咁即係我仲有機會？

我正正係唔skillful又做左幾年野嘅人，入到去點都唔會走，可惜EO睇唔上我，唉

3月中IN春

既然in左就聽天由命

快CALL 我REPORT呀 青姦

你預你幾號rd?

有時真係諗，寧願做要返SHIFT既康民，都好過洗埋杯、做茶會，做埋採購、倉務、文書、郵務、換炭粉、報維修、坐RECEPTION。 跟本CLS，人地其他CA都只不過換下水，澆花

昔日係謝師宴向恩師致謝
承諾會學有所成回饋社會

今日就係辦公室淋花影印

你話自己似乜？

你READING 攞FUCKING F? 我有講我淋花?

佢又衝出黎柒
睇黎佢冇得含恨而終搞到cls

你幾時in? 一齊圍爐

同我換啦

認真，CA / ACO呢啲位係俾我地呢啲正常人入去做既
我都好肯定魔巴呢啲成日發癲既痴線佬考多一百年都唔會有機會

我都想換啊
我成日都要寫信作文，已經寫到想嘔

2月中嘅老姦

唔敢講圍爐 希望大家付出都有回報

佢同我講左，我咪又係無offer，佢隨口嗡咋嘛

我都冇講喎

佢同我講年中都係收空氣

我都估唔到
講少左個

咁又難講，帶番個面具扮下野，或者呃到下人

希望翻兜/WL春降臨係你度

唔該你呀！仲想問呢 係咪WAITING 同 REJECT 都一齊放

係

唔係，私人工，做嘅野同人工唔成正比

香港就係咁

現職CA 今日收到check performance 同 conduct record 好緊張

幾號in?

9/4

求佛祖顯靈聽日有ca雨

同房

221 in aco 有waiting 就好了
過多一年過probation

係咪寄信比你老闆拎？

想問一下 你地in既時候有冇自介

我in果陣佢一黎就問我問題 冇比我自介

好似好趕咁 10分鐘就in完左

今日冇信，完了

完了吧，如無意外

今日買左啲架餐整兔屋企
聽日先買兔

兔神顯靈

好似有呀

唉，再呃唔到自己係因為新界區所以收唔到住

同新界區

始終好唔甘心

in前call到底有咩意義

比人捉左開成日會，伸手問下派到4月未

好靚

製造恐慌？

有do要唔要

有do我就唔駛係到叫春

5月頭 st 收到aco interview
大家唔好放棄

今日個個好似現職

係現職

好PRO!

圍爐 一齊叫WL春

大家一齊叫春
好彩宜家個位算好做 唯有做住等

下一次派ca有冇機會派到4月中

好希望最後可以做到ACO就算西位都唔緊要架

Same 啊巴打
不過自從知道無do 開始hea hea地做
上唔到心

真，我願意俾市民屌 俾上司同事玩

你入到去即刻變返靚女打扮都應該冇人話你
只要唔太mk

咁快入正苦

做足功課架啦

贊成

好快手

有岩心水？係咪類似你之前po個隻

養埋我啦，我都鍾意食紅蘿蔔

兔仔主要食乾草嫁

CA 派到邊？

Offer god plz save me

WL 春

又唔洗擔心，我識3，4個aco fd，係得我個位咁chur,你只係要知道aco都有d位好伏，不過呢，你做慣audit, 一定頂得順😂，而且，

其實如果當我而家拎緊頂薪3萬，我e家個工作雖然都要ot,但同一個工作響私人市場絕對比唔倒aco頂薪我
（私人市場先唔會咁on9 做咁多filing野，咁多紙本ge 信件要archive,咁多信要draft，at least響audit firm唔洗)
（如果aco起薪高d, 但頂薪不變，我會覺得開心d好多)

Btw,非big4 做aco其實諗得過

其實都唔可以話做慣，如果唔係我都唔會想轉行，今晚又要OT了，可能我對AUDIT熱愛唔大，我覺得人生真係唔可以淨係為左返工，咁樣好似好浪費

聽日去睇下先

Jap jap jap

冇錯
魔巴又負皮所有留言啦

減*

我係做g, 不過你估duty十年不變咩 部門擴充加人，租商廈開office。 好多新既事務，冇得參考，所以又要英文作文

好彩我個位都好做，同事又好人

梗係啦，華田又冇佢份，股票又輸錢

呢個真，人事呢樣真係好重要

比人講足一世

準備聽日裸辭好緊張

罰佢冇得含恨而終

你有呢個諗法證明你真係需要轉變一下

考慮清楚？有冇儲定彈藥先

考慮清楚喇

兔兔大家一齊集氣
325 325 325

325春 325春 325春

34春

38春

祈求offer 神將華田灑到大家身上

Aco 係唔係一係有offer 一係就reject
唔會有waiting list 呢樣野

Btw...琴日見3女房 話7月會知
不過自己覺得見得麻麻
對application form 仲煩過見

326
好想含恨而終

歷屆都有waiting list

見到好多同業
會計狂加班人
CA322春
祈求蒼天快d請吾等
令我早日離開會計行業
再係2020順利考番入ACO

oh夢醒巴~我唯有當試多D野吧，唉

[member]只係想祈求兔神保佑［/member]

其實擺明係離左題，我都係想同大家分享下喜悅
唔講咪唔講，你語氣可以平和啲既，又唔洗粗體既，話人都要加密，不如唔好話

魔粉無誤

唔使咁惡嘅，佢都有分享返個日in成點

輕鬆啲啦香港人

平時又唔見佢討論，而家懶係義正辭嚴，唔知以為佢係版主黎架

你係咪現實都識我 留意埋我話魔巴點點點 你係有決心考ca aco既，我post幾張圖你咪當係睇到污糟野當係撞鬼，睇你覺得有用既資訊，何必計較呢啲小事呢 我又冇好似你既好隊友魔巴咁樣人身攻擊其他考生，咁都有得炒埋一碟

總會有呢啲人走黎掃興

你講埋出口唔想睇人好過咁
同埋真係唔洗你顧我面子 因為我唔怕比人起底 你識我係邊個既隨便爆啦

撐你呀巴打
想傾兔仔去寵物台開個post好難咩
有人問野又叫人爬返前幾個post，哦但原來咁多post都係講兔仔同考aco ca無關既
咁你都係浪費緊其他人時間

利申返，已經入左位個幾月，sd rd interview野年頭d post己經參與過好多，費事俾人話平時唔討論

Usaji絲打 你有offer都鄧你開心...☺️
不過其實我都覺得成日講兔仔係幾煩...
請問可唔可以講少d...或者真係考慮另外出post講？
想睇返aco啲討論......
如有得罪 請多多包涵🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我都要利申返 我5月尾先至interview 平時真係無點出聲
如有得罪 請見諒🙏🏻🙏🏻

巴打e d 時間都o到9點幾，應該做緊sec tier?
我今日都維持倒我平均放工時間8點

緊係冇問題
我諗住之後都係集中幫隻野開ig
咁我唔係度講啦

睇黎大家都用正負評表達左意見啦
姣婆同狗公應該明白 仲死撐

順手搵左寵物台既兔友link,可以去返個邊交流
呢到集中傾返含恨而終

收皮啦，死狗公
溝女你地私底下pm 啦

隨便你點講，我都諗住唔再留係度

希望傷痕巴，大傻兔，同埋其他戰友都會有華田，到時記住報喜，我會恭喜你地

汪汪

我相隔1個月20日
你到收rd先辭都得，你有寫足夠week通知就冇問題

local firm?

你就收皮啦
我相信夢巴係最近幾個post都係俾得最多意見人既巴打
人地總係帶住善意
咁無禮貌搞到趕走人對其他有需要既巴絲無好處

講真話人阻住曬，其實叫春都好阻post嫁
叫d人咪叫春丫搞到係咁洗板

5.5 weeks春

想問問各位ACO interview由個報到時間起計（唔計basic law test）要幾耐先至完？使唔使同其他人一齊等？因為我要預返時間見完去返工
thanks

多謝你，心照

你地話我好啦 夢醒巴冇做錯
之前其他人問野，佢都必答，衣家又無啦啦趕佢走

我去到等10~15分鐘, gf340有野改，都半個鐘, in左大半25~30分鐘, total 個幾鐘左右

唔緊要，其實未拎rd前都想走

只係都想見證有交流開嘅戰友都有華田

你地傾得開心啲

你近排真係覆左好多人acceptance form 囉
近乎個個問個個答 （不過無答到我個題）
基本上你收到華田之後都成日幫手答人RD問題
咁如果講下兔仔都俾人噴到話係溝女
你答問題應該都溝到好多個
我之前連占卜結果都係到講啦真係好鬼準啦等兩個月
買兔仔個位絲打都係因為考到ACO先買到兔兔
都關ACO事嫁
做人真係唔好咁mean
我地只係做ACO
不過都要慣俾人鬧嫁啦，當練習下

大家加油啦，入到好位就最好

ys ar 不過係做緊上市既acc
忙到PK
上手d數又亂過亂葬崗
執屎執左好耐
日日又勁開OT
都仲係做唔切d野
前幾個月個senior走左,
我仲要頂埋佢d野
做到人都癲

其實都係當推下post 唔等個post沉啫
唔使逼走人嘅 唔啱睇可以飛快啲個留言

講其他行業都最好出去講丫
呢到只可以講ACO
唔係一陣又俾人話你溝女呀阻住曬丫

你唔係放低ACO經驗就唔好係到阻住曬丫

仲有可以講CA

認同，夢醒巴，重貨絲佢地好熱心，都幫左大家好多包括我 做咩鬧佢地，傻左咩

收到rd 相隔1個月20日返工定 比左acceptance form 後？

唔怕講我in完都有去拜訪相熟既睇相佬，考大學搵工見工既野佢都講得好準，上屆佢話我肯定reject點知真係reject左，今次又比佢講中左，啲神化野唔到你唔信 。希望你同夢醒都入到個好位啦。
其他傾過計既考生 good luck

巴打咪走呀
仲靠你分享入職事宜架

可摸耳介紹比我睇下我有冇機會

我都想睇下相,前路茫茫

到時一齊入好位順利過probation
唔知會唔會同一期rd

最緊要自己做足功課
interview都講運氣
如果自問已經做足哂準備. 都係冇, 可能係個考官唔like你.
我in果陣全程都有笑容, 有眼神接觸. 禮貌. 態度自然

我都覺得個占卜應該會準
所以我裸辭左
最後真係請左
大家Good Luck

搞乜鬼有罵戰

仲要搞到夢醒走埋

玩住炸蝦過probation
我6月頭 0 wk呀 不過都有排等

無啦啦有個人跳出黎話佢地阻住人睇aco既資訊
但其實只係傾下閒計姐. 放鬆d啦
唔通成個po 1001個回覆一定要傾哂aco既野咩
呢度大家一齊叫春做戰友都係一種緣分, 傾下計都冇壞

最近幾屆呢份廢工既POST今屆都算係最ON9
講講下變左養寵物

屌 條友有冇咁on9呀

夢醒已經好有心啦,有OFFER之後仲留係度開心SHARE

整走夢醒對佢/其他考生冇好處架喎

4月果d 6月先rd
我地起碼應該都要7月

希望頭3年派個好位, 安穩過probation
之後轉去邊都好.
希望盡快草夠report 年資 field 升co

雖然aco/ca既資訊好重要
我都由40幾追到而加
但緊張既同時都要d 輕鬆既野中和下
講真有幾多個收左offer仲會係度 我見好多都消失哂

在心中

同意
所以夢醒巴好有心
收到offer一邊等rd入黎吹幾句，又一邊解答問題咁
鬧走佢，到時無人答架啦喎

其實有冇例子唔過，點先唔過

係囉你唔好就咁就走啦....冇需要為左小小事而離開呢度 魔巴大家都忍到 一個小小兔仔唔需要搞到大家咁呀...況且佢都話佢唔會再講 大家咪算囉 唔需要人生攻擊
真心 其他人問野 好多都搵夢醒巴 而你又真係解答左大家好多 大家都係互相幫忙互相支持姐！

可能犯法/ 嚴重過失先有可能
之前唔知邊度睇過一個表. 比人炒既得好少

佢比你個日期最多遲多3 week
notice 最多5 week

咩黎
不過我自己係用緊中銀

又有新野學？有特別野？
我得痕生

加油啦，隨心而行

講真，#1個啲第幾水offer 派邊段日子 登陸日 呢啲夢醒巴都有幫手更正/更新 如果因為兔仔事件搞到一個熱心幫忙既人離開/比人話狗公 真係唔值得
大家入得黎既都係想問野 想有人解答 相信大家都係呢度有得著
魔巴成日無啦啦彈出黎講一堆野又含恨而終 大家就當笑料 唔通大家想呢度少一個幫手答野 之後只係係咁叫春同分享既post?
我由(36)睇到而家(84) 如果唔係有大家傾下計 我有offer都走左啦 我覺得大家輕鬆啲包容下 呢度繼續討論aco/ca就ok

純粹我個人意見

講下寵物都可以俾人話狗公，真心痴撚線

啲人欺善怕惡

利申 由4月開始默默地追post 獲益良多
追Post 係咁架啦，每個階段想睇嘅野都唔同，與其控制人地講咩，不如追多個post
知道某幾位巴絲很有心，多謝你地
係去係留自己決定

我由1月開始追post
之後開a/c入黎叫春（遲啲可能春都唔比叫）
都多謝夢巴同大傻兔鼓勵，睇下大家吹下水真係無咁緊張
利申：1. 有講過占卜（雖然比人負評，但我相信實有人睇完走去問）
2. 有叫春
3. 9/1 st 325 in
4. 等緊春

多謝夢醒巴女女男賜我一個offer

知唔知check record係咪姐係得左？幾耐會轉post

好快到你

Email問

共勉之 齊齊收華田

柯春

我等ca offer
21/3 in

Offer god

占卜準呀

仲以為有新消息，原來係罵戰...

我呢啲臨近絕望嘅人淨係有力叫下春，求上天憐憫。

大嘅有offer嘅巴絲先會有心機參與罵戰

個post應該好快玩完

一班平時做cd-rom 又唔答人問題
又剩係想攞料嘅疑似香討撚
出嚟屌走其他會答問題但吹水嘅人 話阻住佢地睇post
係都要搞到度度變香討先安落
冇人答問題 個post可以等摺埋
希望上面有份留負評嗰班會跳出嚟撐起個post先好

希望今日再派信，除左派到4月，順手派多幾份318

華田春

成個禮拜，郵差訓係度都乜都派哂啦

我打完班人都唔會睇到
根本係夜晚放工先出沒嘅伸手黨
仲有啲係冇DO係度劑睇人報收offer時間收風嘅怨婦
開口埋口就係噴人
衰啲講 唔參與討論 咪又係食人地朝早留低嘅二手飯

就算開個賽後post去比班人吹水
依班契弟咪又係仆入去睇

我覺得自己有啲痴線
頭先同人講話巴士應該有WIFI，講左做巴士應該有OFFER。痴線到一個點。

咁多位巴絲請問技能測試可以點準備

無記錯巴打好似係ca?
起碼係公務員呀
仲有waiting機會架!

賽後post到時又想知人做ACO做成點
又死入去睇

唔係CA呀，打私人工，但早排已經辭左職，無OFFER就要食谷種。

我上屆都係食住谷種咁考aco仲要收reject letter (唔代表你都會收reject)
不過真係唔好唔開心, 而家未有offer唔代表7月前無

4月頭in, 如果有華田先再分享睇法啦宜家廢事 無咩說服力

搵下其他工先，做人要有兩手準備

你，同我出黎！

面向牆，雙手舉高，企直個人！

唔 好 兩 頭 望 呀！

一陣返去你既母校，同你既大學professor講，想搞個大學生畢業就業講座，向全校推廣ACO/CA職位，分享以大學生身分投考既獨特優勢。

好唔好呀！下？

I'M HERE

我都係見佢
係幾靚

唔好以為負皮人地趕埋人走自己就會有offer至得嫁 on撚鳩

努力練好打字 練到要乎合佢既要求 excel word個啲做下懶人包都夠用

冇chop 最多幫你影埋印

我係318，應該得番大榜啦

親手交完仲要打電話?

唉

以為你fax過去 梳 但咁特登上去交既？

唉 今日都無就完全死心
可以交比3月尾巴絲接力喇

不說了，十點有高官開會，要做茶了

多謝晒樓上咁多位戰友嘅支持

我自己都係過來人

好明白等面試結果個種感受

所以今次自己有offer都想盡量幫到更多人

以釋除佢地嘅疑慮同紓解佢地嘅傍徨

我知道自己可能平時都有失言嘅地方

如果我有一啲說話令你覺得唔舒服/難受

我願意道歉 人無完人 最重要懂得如何從錯誤中學習

但我都想講一樣野 有好多野係互相嘅

我唔介意分享我所知道嘅野俾大家知

但都希望大家吸收到之餘 都可以彼此尊重

同時我都希望其他有offer/過來人/考緊嘅戰友都可以繼續互相幫忙、交流

畢竟呢個世道好人愈來愈少 希望大家共勉之

試過了,唔好放棄,今次唔得,下次準備再充足D,再望下今次有咩不足

相信大家都係求個安心
我都一陣下午交上去

鄉土真係好靜 一日得幾個留言

夢醒巴唔好走呀,熟口熟面既我剩記得幾個人姐,同期既都走晒啦

呢鋪有排唔開心，唉

其實好多關於interview資訊/問題追返前面POST 已有人問過 答過
夢醒巴都好有耐性重覆答晒問題 唔會下下一味嗌人睇舊POST咁

由呢到變香討啦 自己慢慢追post啦

明明係兔神陪大家等offer

自問今次已經盡哂力準備，日日放工睇新聞寫notes，in得都叫唔錯，in完嗰陣仲覺得好開心，諗住唔使再捱得咁辛苦，事實證明我太天真。

下一屆我真係唔知可以點準備。
好想死

唯有樂觀啲。至少我比啲比人炒既人幸福

準備左
最後睇既係彩數,咩房咩考官,抽到咩題目
所以做好準備,其餘野靠運吧

最灰係身邊大叫炒粉既有do而自己無

同考試一樣 人人都話冇溫 考完叫大獲 結果個個唔係B+就A 你唔係咁都信呀

身邊嘅同學、親戚都有DO，佢地講哂成個流程我知，我仲自覺比佢地in得好，我真係好白痴。

依家我除左摺埋一邊唔見佢地，唔知可以點樣減少痛苦。

Thanks

唉，322in，今日都係無

搵份兼職做下，時間會過得快啲。唔好成日屈係屋企諗

20尾啦，只可以講份工好唔適合我做，日日都想走人

幾號in? 後生嗎？冇咪下次，唔駛咁灰心既

分享下識人上屆基本法100分
但最後reject
所以唔好花太多時間溫
因為最睇重都係你入房對答
要花大部分時間準備答問題
但都唔好唔溫基本法就去考

322offer春

會有WL既 下水可以再派呢

求waiting

有幾慘絕人寰呀！我親戚30歲升左做M 60K一個月呀！

WL春

求佛祖召喚ca雨

唔知今次會派到幾多號

應該派到3月尾，
雖然預左唔得但係都想快d知結果

而魔巴30歲仲係搵緊3萬蚊

自膠同人傾住計打

記得話埋俾我知ig係咩呀!我都想睇兔~
好驚,講完走先~唔係又俾人話離題~

其實魔巴都幾慘，身邊所有親戚同舊同學（睇佢話無咩朋友，唔當佢有啦）個個專業人士高薪厚職，自己就31歲人仲係搵緊萬幾，定時定候比人拎黎比較搞到心理唔平衡
一個咁鍾意比較既人，屋企父母應該都係望子成龍養兒防老，點知個仔唔生性又唔上進仲要女都唔識多個，分分鐘絕後。結果日日鬧個仔，怨個仔搞到一家三口要含恨而終
出生係呢啲家庭，係呢啲環境長大真係可恨之人必有可憐之處，我體諒你架魔巴

唔好走住啦 起碼等放大榜先
雖然未有offer但都想聽你分享埋RD啲嘢

你真係in得12分鐘？咁你in完覺得自己in得好唔好？

等埋下晝都無就正式收皮

你咩部門呀？佢唔覆上面都會催既，有deadline架嘛！

我日日去圖書館跟啲sample 練
打字就日日打一篇新聞，本身打速成順手學埋倉頡

姐係call report係pr send email比你問？
你做hq定branch?

呢2日冇華田都推得咁快

想問下之前322收到offer既係現職定街外
希望未派街外

因為爆發兔仔之亂 於公元2019年5月9日晚發生

以我所知，有街外322

越近大榜啲人越痴線

見完CA即刻就收到ACO in？

客觀講 啱啱出完信
下輪DO都差唔多係尾水 剩返就留埋同大榜一齊放
到時都唔荒剩到幾多人

主觀講 啲人咁惡 吹下水離下題都會得罪
叫春都刷咗幾千個回覆 反而又冇人出聲鬧依啲回文/資訊離題
依啲真係惹唔起
預見又走一班人 差唔多又要拆post

魔巴竟然應我

3月尾ca派左do未?

其實夢醒巴同兔仔絲打都幫咗好多忙
由60幾一直追po
望住絲打叫春叫到成功養到兔仔都幾開心呀

相信係比例越黎越多騎劫咗個post 個巴打先惡左少少咁出聲姐
呀~叫個offer春
望到女女男反cup好期待

遲下冇人share題目真係唔好怪人

果班人淨係夜晚先上水

量住地咁等消息好痛苦(仲要得好細機會)

唉，希望果d係尖子早收offer

各位加油呀

只求however

［big4]31歲big4會計師疑曠工 同事登門揭發倒斃灣仔寓所

唉

唔知今年會唔會推到(100)

唉玩撚完

每日柯春

可能再出多1-2水DO就直接到大榜
希望我有DO唔洗等大榜
412 華田春

可能我in完已經要等大榜

2月12日ST，5月頭先畀我in CA

有現職11月尾in 2月中先收offer

所以唔好灰心住!!

可能in完ca 有aco in呢 呢排出現唔少呢個情況

401 華田

我非big4 ar

唉？你同我企係度！

人地雖然好可能係過勞死，但死得有尊嚴。

你想做幾年既雄獅猛獸名留青史，定係做隻苟且偷生個鼻係咁郁黎郁去既小兔兔呀！下？

大榜都會出DO?

請問你是雙拼嗎？定單拼aco?

會唔會係未派到咋 因為宜家先派到3月22
而我就等wl啦

425

416

本身中英文打字唔洗講啦 靠打得多就練到 我個時 word excel 係睇懶人包跟住做 自己又上網了解下有咩function

人地好似要補資料定打手指摸先要咁耐，冇記錯既話

過勞死好威？咁都叫有尊嚴？
OMG

401 女女男 同求華田

幾時多左個同伴

now

一個食人，一個俾人食

Same 依家好驚愈嚟愈冇信心

咁你覺得自己答成點
佢問既野你答唔答到
如果詳盡又make sense 應該都有機

基本上佢問咩我都即刻答到
無咩停頓。。。 英文岩曬

處境同我好似
盡左力就得. 都已經考完. 就算諗到更好答案都無補於事
平常心就好可能有呢

過程有冇笑容果d. 自唔自然.
最緊要態度好. 有禮貌

401 女女男一樣

27/2 skill test,岩岩收到aco interview
上兩個禮拜收左ca interview先，以為自己收左皮

請問面完試已經差不多4禮拜都未收到BLT RESULT是咪正常
定係要等成個月架?

咁佢知唔知有冇call report？

正常
GGO好鍾意儲埋一批BLT先出信
所以最快會2星期收到 遲就成個月都有

呢D唔諗架啦，冇DO我當衰咗架啦。

有冇3月11 st 收左aco in?

25/2 st 收到 aco in 一樣情況

又要等到7月尾，又係一個漫長既等待

唔該晒巴打

之前未游到上水

2/26 st
4/29 收ca interview email
啱啱收aco email

[url]去安老院幫長者換智能身份証[/url]

睇黎今日ca都係冇料到
跟著又春3日

仲未有rd就黎成個月

去到7月大榜前，我應該會瘦左十磅

岩收到CA OFFER 落雨

多謝你啊 口罩eo姐姐

可能同一個

我直接aco算

唔係412?

哈, 咩都無

一樣呀傷痕巴

4月4 CA收到offer
不過已經accept左aco offer
咁個email 仲洗唔洗理

恭喜傷痕巴
ACO係幾時in?

嬲房

38婦女節

嬲房好似好少offer出
巴打好野

雙料god

好似會有人打畀你
叫你REPLY個EMAIL 話WITHDRAW個申請?

我打去問下先

好多ca雨，恭喜

大榜可能有機 我地係兔仔盟

嘩 你好犀利 兩邊都有offer

大把人叫緊waiting list春

你就係到哂命

大榜一齊加油

我都叫緊春 U絲佢唔係晒命

傷痕巴使唔使減薪入CA？

梗要啦，問完個考生淨係答，支持/唔支持/哦好似應酬佢咁。
咁咪比人覺得唔得主動，好似踢一踢先行一行咁。
見工唔係話你答晒問題就會請的

追返post基本法好似佔10％

傷痕巴做緊咩工

恭喜有ca offer 既巴絲

齊齊收ACO OFFER

垃圾文職

恭喜，有冇見埋aco
可能比埋你或者Waitinv

袋住先
做住等翻兜

有啊 應該要等waiting啦

根本無準則可言聽天由命啦

都唔知仲會唔會有翻兜

呼 恭喜哂樓上既師兄師姐
報喜 我都收到CA OFFER了
要還神

aco我自問盡左力準備
反而ca冇咩點複習
訓到好晏先趕過去
入左嬲房, 處境個呀叔係咁追問. 問左好多次
不過氣氛都幾好
而且英文dead air仲耐過aco果次
背景果d 就都係答aco果陣既野

多謝

yes

但我真係好唔甘心好驚aco連wl都無

唔洗 你遲下收華田 簽完再fax

Thx

if you accept our offer, you may wish to advise us of your earliest available date of reporting duty and the period of advance notice required by email separately

4月9有人有offer 未

不過可能都有張accept form. 我見email有寫會by post send比你. 入面應該都有寫點樣交

兩個職位分開兩team人處理
aco 大榜會有結果

問緊屋企人有無信 辭職信已打

通常都係隔日先收到

齊齊上岸

CA封華田係咩樣. 同aco一樣大大份?

恭喜

聽日派唔派

下星期二可以交辭職信了

多謝夢醒巴 又要麻煩夢醒巴遲d教我填acceptance form

應該係~ 又係啡色的

想問下呢ACO RD係會收信定email? 會唔會有call?

aco offer係咪未派到4月1？
利申：4月1，女女男(冇頭髮阿叔)
求offer

咦 收Report duty都大大份公文袋？我以為就咁一封信添

Ca 派到幾號？
利申：16/4 in ca 係未要等下一水？
14/3 in aco (無Do)

唔好意思
誤會左
你問返夢醒巴

恭喜晒 終於到你

多謝你啊 收埋waiting就更好啦

嘿 唔緊要 都多謝你答我
夢醒巴還在嗎？

RD信係收白信封

唔該哂你啊！！！

應該同ACO一樣 （有錯請指正）

下？唔錯？

我將你呢句說話比EO朋友睇，佢笑到收唔到聲呀！

你又想點啊魔巴

我拎你個case比林鄭睇 笑得仲勁啊

魔巴你d EO朋友冇俾投考ACO/CA貼士你咩？

佢笑緊你連WM OFFER 都冇呀

下？笑？
我將你呢句說話比AO朋友睇，佢笑到收唔到聲呀！

做乜你考極都無?
今年好多contract都入到位了

太棒了！您已看完收件匣中的所有郵件。

佛誕後見啦, 尾水既伙伴們

頂笑咗係咪仲有機翻兜

呢個真係諗深一層覺得好驚

收到blt成績
剛剛好合格

唔驚，但會好頹廢

唔想再有呢種情緒

Branch PR send email問
有無call report 就唔知
但有朋友話send email 問之前應該已經睇左report

RD填7月頭+5 week係咪代表8月先返得工

我收到信時以為earliest available sate，係最早可以返工日子，因為要7月頭先開始返，本身預計數上5個星期大約5月尾會收rd

追返post先發現會rd會遲過自己填嗰日好多，但又唔可以唔咁填，即係仲要捱多3個月

你當9月先返工啦

Shit

係，同一日

RD個date你寫遲佢俾個date過3星期要俾supporting doc

仲未有aco in

我上司講左出黎 我啲同事係咁恭喜我 搞到我好緊張 如果最後無就空歡喜

報喜
終於收到ca offer

終於可以同而家份工講再見
係等埋大大封華田到手😍

恭喜啊

你有冇in aco

9/1 st
325 in

多謝傷痕巴
我未追post 你有offer 未

仲有今日辭埋職

同你一樣有ca offer

Ca報喜

咁做辭

啱啱收到BLT
有冇人below 50 分都收到offer

之前見好多人都有啦，BL 佔10%芝麻

考官鍾意你就有offer ga la

CA/ACO招聘(85) - BIG BUDDHA 派華田 TO TOWN

冇晒心機 明明有溫書

巴打in aco定ca?
我都費事背

我in ca
之前見咁多位in ca都畀考官問exact數據

已經日日煲時事題，都入唔到腦

我IN CA 問完數據,重問多條 膠袋徵費意見